十大香港良心藝人,你有無心水

1.何温c
2.wong耀明
3.嫻姐

突發金鐘要人！金鐘要人！

大佬,我都道左歉，何必追殺我

( Show Blocked User - Tko-vip-terry )
我屌你老母